用緊8 換唔換機好 如果換 換邊部好

Xs?
11?
11 pro?

我8 訂咗11 Pro Max

我訂左iPhone 11 Pro聽日到

訂左華為mate 30 pro

仲好糾結🤦‍♀️

因為我部8 mon裡面有黑色印
越嚟越顯 所以先的起心肝換機
我舊電仲係98% 但已經有閃退嘅問題
個mon有幾條裂痕 機身都花晒
與其攞去整 不如換一部新
佢之前比屋企人跌過地下幾次
同埋一直都想換部鏡頭靚啲
開始覺得8嘅單鏡頭唔夠玩
聽聞今次個人像模式係for埋寵物
可以幫隻衰狗影多啲靚相
所以一口氣就訂咗11 Pro Max
3個鏡頭！
本來都只係想換11
不過部8 我都會keep住用
如果你部機無咩問題 無花無壞
舊電又OK 其實可換可唔換
最後一代Touch機

舊電倒水咁

幾多%啦？

83

咁真係濕滯啲
我個mon壞極都有98%

一日差2次電

咁你考慮成點
我自己就無後悔

可能換11，但可能等多排，睇下其他人用成點先

如果你對影相無要求 11都夠㗎啦
不過我自己真係接受唔到條粗邊 ...
加上想要部Plus size嘅 所以直接揀Pro Max
用就無咩大分別 iPhone都係咁用

佢條邊比xr幼左了，早排去睇

我都係接受唔到
不過最重要係你自己呀

閃你老母退

有冇8仔用家上咗iOS13之後成日會自己respring
好困擾

用左幾耐仲98%

由8出到而家

與其講粗口 不如糾正返我仲好啦
認真唔識正字 眨眨吓 眨一眨

彈app?

唔係彈App呀 開機畫面喺度眨
我見有人講呢個情況叫閃退
噚晚喺隔離post都見到有人用呢個字
不過我講返眨吓眨吓好了

下 我都係 得番86%

用新機同舊機，最後的成本都係差唔多，一年後trade要$2000，三年後trade要$6000
咁點解要用舊機?